扑野家啲牛係咩牛？

好有𡁻頭
韌得黎又唔起邊
滑孱孱 好食過嘉麗園嗰隻

牛歡喜

Hi

咁扑野家邊有得賺

Hi rubbish

你地平時騎果D

1Q題

好耐無食吉邊 自從分左手 都無食吉邊了

唔好再講 好撚恐怖

勞斯和萊斯

驚嗨咩

我諗我講完之後你起碼笠一個月先敢出番黎

認真答

吉X家聲稱用美國牛同東北珍珠米
材料完全冇日本進口

笠水牛囉 仲問

咪就係牛hi囉，而家當做啊。

美國牛

25

大陸米都食
膠粒咁
做定身後事啦

描撚準未

好似係炳記

穀牛

樓上班友米再笑我手足

屯門啲養牛b

好波

你戇鳩

你唔是有養和牛大計？？

和牛係扑野家冇得賺

咁係邊賺

捉野牛牛

樓主仲想開幾多on9 po浪費網絡資源

粒牛

Well said

爛牛

搖滾準備

又恰你老死

調撚左味既牛

粒水牛

早餐細牛多飯

今次佢抵屌

你諗下
一隻牛就得一隻hi, 煮完佢就縮架啦
你諗下要幾多隻牛 先至可以炒到一碟牛歡喜

咩呀神戶牛嘛

扑野家咁重本 點賺

點回本